屌你老母 呢對鞋好撚核突

藝術嘅嘢真係

睇完打左下冷震

冇人著睇好先要買
唔通買公廁鞋咩

骨質疏鬆?

異形幼蟲?

巢皮鞋

落雨啲水入哂去 可能hi埋啲屎 一定好臭

睇到都起雞皮

仲話咩3d printing 睇到都打冷震

WTF